澳洲政府就香港今早大型拘捕行動作出回應

澳洲外交部發聲明，表示澳洲駐香港總領事館正密切關注事態發展。聲明指，《港區國安法》正侵蝕香港的自治權、民主原則、法治，澳洲對此表示關注。

Source:

密撚完未
我密你老母

#一直關注

有無咩實際行動睇下

推

觀望緊

其實最後一定係要靠自己

同达狗一樣

push

真兄弟會明

批快 d visa 啦屌 .....

請大家無視引戰狗！

坦白講，澳洲已經算有良心，你睇法國同德國果d，隔咁遠都仲要奶共。

軍事行動囉DLLM

當然 由六月開始我地邊會知有咁多法案 邊會知有BNO5+1 邊會知有5眼聯盟 我地根本唔可以依賴哂成個國際去幫香港 但當下大前題係究竟我地仲可以做到d咩

無計, 澳洲自己都自身難保

其實係

全世界欠左你班港畜咩

外國真係做唔到D 咩
唔通派軍隊咩

出下聲好過冇既

講到人地澳洲有義務要幫你拖咁

搞canzuk 包埋bno
最實際

好過無

小心P牌

密切關注
積極研究
保持溝通

澳洲養唔熟

係

好過歐洲啦, 歐洲聲都冇

關注

希望係因為時差啦

係因為受過/受緊支共鐵拳先識得唔奶

好過無既

唔係欠左 只係殺哂香港人 下個就到佢地

We need your action, not attention, sir!

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

自己都唔自救
靠人哋幫到啲咩

七十年前歐洲都係密切關注納粹肢解捷克

Block user睇唔到，佢講咩？

關注師

: 食屎啦你
: 好過冇嘢食

出兵啦屌

點樣到佢哋

陰功 唔出聲又唔得 出聲唔做野又唔得 做得唔好又唔得 唔啱心水又唔得

人地同中國反緊面除時被拜登出賣獨力打老虎,但好過歐盟班垃圾

呢個唔好有咩期望

應該比上年更加少國家出聲、 最重要係冇咗美國， 好快變台灣

你可以唔關注架，唔好扮做嘢

賣乜鳩 都係佢自己利益受損先借D意黎串兩句 你估真係實際出手咩

得罪講句，暫時只可以靜觀其變

係喎 成日想人幫佢出頭開戰 又唔諗下中共未逼害你之前你比左咩利益人，點解人地要付出咁大代價去幫你 唔好話以前，依加都仲唔捨得無條件不求回報去拉攏人地啦，自己遲覺醒又無外交 想人點說服自己人民出戰

香港無死刑
只會坐一世
政客坐監佢地只會關注

一直在關注！

笑撚左 你連我係邊個都唔知弱智

全世界都關注咗新疆十幾年, 所以? 繼續關注
唔係覺得世界欠咗我地, 不過唔好有咁大期望

澳洲都係最近先硬起黎，包括煤炭單野

咪又係屌歐盟唔出聲

到底「澳洲密切關注完再做行動」先定「香港考慮完bno唔作合法旅遊證件」先？

真. 澳洲真係郁緊, 如果連澳洲都串, 十成係引戰9

時差咁大件事唔會唔出聲

歐洲真係小國

Phoebe

等下啦

真仲要以為香港同其他地方係唇亡齒寒嘅關係，就算香港滅亡都唔撚關佢哋事囉乜撚嘢下個到佢哋on99

歡迎屈毛

軍事行動⋯⋯個升温都唔夠。侵侵講到中國對國內咁大問題，係咁加碼都未上到去，就知去到打杖既lv 唔係咁易。

表示關注

形式做樣啫

德國
但其實都有德國人支持香港 retweet咗未

PUSH

“Noted & thanks”

坦白講 外國政府要關注既關注曬 老美帶頭搵人頭制裁都已幫到盡
唔見得外國會因為香港而進一步經濟制裁中國(香港同中國始終係兩壇生意)
軍事更唔可能因為你拉民主派而出手
中共其實都睇穿左依樣野 所以全力推進
短時間內只能寄望外國會放寬港人入境政策

有冇twitter

又會UP一大串野先講自己係邊個都有

講土地面積係好大，但行為真係小家到得有錢個幾個話事。

今日用得最多嘅表情

同達哥一樣

關注啲乜？

英法答應一入侵波蘭就宣戰
跟住又答應蘇聯一入侵芬蘭就宣戰
兩次都冇採取行動，最後芬蘭寧願加入納粹

中共遠交近攻

最緊要即刻買機票，揸住BNO去英國落腳先

人地無撚欠你架白痴

欠撚左你咩

就入因為隔得遠，覺得冇乜威脅嘛

澳洲應該都係等5眼一齊行動, 但美國換總統必定冇咁快有野出台

欠左你？dllm

達哥d fd
一直關注事件發展

密切關注=花生mode

澳洲而家一見特衰passport 既visa 就唔理本身個visa 幾長直批5年，講咗之後會可以有pathway to 永居（雖然細則未出）

加拿大5年內grad 就可以去搵工，做一年就永居

英國就BNO 啦

以上三國因為本身97年多人去咗，所以都多本地人幫手跟吓

面對現實, 人定無義務救你, 自己香港自己救.

啱啱德國先推左歐盟同中國做貿易協議

岩岩簽完貿易協議啊

咁L勁你咪自己打囉
你好撚廢

澳洲肯出聲算係咁

要屌就屌英國同拜燈先

究竟要關注到幾耐呢，其實係唔係者係食花生睇好戲的意思？

講真澳洲都畀支蝗浸蝕得好勁
香港玩完架啦, 只係希望澳洲真係會引以為鑑, 守返住自己國家

好嬲好嬲

不過其實唔關你事
英國

歐盟算數啦
只希望歐洲議會可以重新否決個質易協定

有無諗過其實人地無義務幫你，唔好覺得係理所當然

你想點密切 ?

不如澳洲領事館人員申請入去坐, 親身經歷下依家香港人既恐懼嘛 ?

澳洲自己都要清走D 共匪先得架
澳洲自己都大把政客被統戰

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

澳洲真係盡晒人事講真
其實佢地無道義負任去講咩野 或者幫手

on9 仔, 作為港豬都一樣可以講無義務去守住香港啦

港豬大撚哂 ?

深表同情

鬧都無用
人哋都無義務救你

Ok thanks for sharing.

澳洲算係咁，叫做有條路俾香港人去澳洲。
唔通想佢而家反檯派兵打9中國？人地都要同自己國民交代。

就係因為遠先奶

咁你唔撚去新彊, 去阿美尼亞反獨裁?
人哋同你無瓜無葛做咩要幫你?

好累

你有實際行動支持未

係正人地領土隔離打魚起台
佢地一定要硬

澳洲同歐豬比反共已經係行得最前

德國入侵波蘭，英法有宣戰喎，你講嘅係捷克？

你要夾硬咁比我無野好講，我就未見過有人用咁既態度做文宣

達哥

有冇eu回應？

其實澳洲真係冇咩可以對香港做到, 佢肯出聲已經好好; 而且呢一年來佢都同大陸反晒面咁滯, 你仲想人點? 唔通出兵咩?

5毛引戰撚嚟

收返個達爾文港再講啦，呢單野連當地居民都不滿

仲有需要同匪類講合約精神？

宣戰但跟住冇出兵

哥達：正密切關注事態發展

其實佢係出聲已經好好

點會唔理本身visa
485 482 457先有5年
working holiday之類係無份嘅

５年之後重有pathway to pr 的
雖然細節未公佈

欠撚左你？屌你老母

邊位呀你

達狗d fd

QLD畀中國人租左個島，趕走曬啲居民走都好斯離譜

諗 企喺中共角度 佢最唔想你做咩

普通法國家表示，愛莫能助

澳洲咁嘅時勢肯出聲，算係咁啦

法治的J我已打過了 退休的錢我已經守住了

又口交

無錯, WORKING HOLIDAY 係唔計的.
我意思係本身例如482, 如果公司apply 話兩年, 而家移民局都照批5 年

啱

簽完就郁手

因為地理上 中國直接威脅到澳洲 袋鼠佬至企硬如果好似德法遠一遠 佢咪一樣乃

支那就係知道你只得把口
行重啦屌

默克爾死左膠

意思係睇戲

前排先俾student visa holder多啲途徑拎pr留澳洲
對華政策收緊咗 要所有多過某個金額既FDI要過National security check 仲未計同中國既貿易戰

唔係咩政策都show出面 佢地好多action都係打擊緊中國 從而令佢知道做錯野係會有consequences

On99
人地已經放鬆左移民政策
益撚埋係澳洲果啲平行時空撚（手足除外）更加易拎到citizenship
仲想點？
睇撚到班成年都吃喝玩樂un un腳拎PR既仆街就火撚滾

班撚屌睇唔到聽唔到架

呢樣真，支持清剿二五仔For we are ONE and free!

日英抽左兩個比較多人出黎, 希望大家幫手推文+留言

食緊花生

發個聲明, 打一打卡, 道德高地又站到
有人死有人有困難, 我地政府做唔到幾多野, 睇唔到呀

會繼續關注！持續關注，每日關注！

都叫出咗聲嘅

先第一日
draft plan 都要時間
邊估到港共咁撚痴線
一次過拉晒全世界

個個國家都欠撚左佢地咁
叫佢地幫手國際戰線又不了不了

已經做緊嘢：澳洲聯邦政府上個月啱啱通過咗新法案可以bamQ省政府同外G國簽訂嘅協議，黎緊睇吓佢地會點做

屌你老母拉撚晒所有民主派政客都係關注
關你老母

黑鳩法同難民德慢慢俾左膠撚啦屌

早幾日仲有單，G國同新畿內亞傾緊Daru島合作，Daru島喺新畿內亞南面，同澳洲大陸本土距離唔夠兩百公里簽咗會仲慘過逹爾文，因為喺正你門口玩嘢但係你又管唔到

放埋工簽都俾人屌

日撚日密切關注
我一生人都無乜幾何密切關注
佢就係我上BIO堂用毒氣焗尻死隻白老鼠果陣咪密切關注囉
屌你老母

法國又奶共

Push

點樣到佢地？ 你睇下今次美國大選

某國冇再向澳洲買煤礦，前排大停電算唔算做咗嘢

其實大家點解唔面對現實，其他國家就算同情你，亦唔會無底線幫你抗爭，就正如你同情別人孤兒亦唔可能養哂佢哋一樣。

好多嘢隨咗靠自己無人幫到你！

澳洲啲香港人visa算唔算做野？

澳洲將中國間諜趕出境算唔算做野？

你到底有冇睇新聞？

完全冇放鬆過

你乜水

入嚟啦推咩po

點解叫人打電話比自爆左嘅精神病患者？係咪網絡欺凌？回應未？

全世界都綏靖政策 得侵身體力行。。。

好嬲

英國佬道義上有多少欠左香港
但澳洲真係冇

全世界都係口交 dklm

再鬆手D比港人走啦

精神病都玩

屌你老母死全家啦

有錢大曬

民主進步黨:

冇影響到歐豬嘅
澳洲咁多蝗蟲

加拿大已經好鬆, 基本上只要係後生仔讀完 ive / 大學就已經可以申請

但可以申請 =/= 會申請, 亦唔等於可以走得到的

其實澳洲都撐得好行，佢都好多行動架啦

澳洲無義務幫香港人架，出聲已經算係咁。都唔知果D屌人口交部係咪五毛扮

肯制裁未

支那同澳洲搞到咁彊, 澳洲唔係咁溫和下話

怕WWIII呱